點解97後既小童咁易中流感？

97前反而無乜點聽🤔

中共放棄一整代英治時期既人
培養過一批中國香港人

唔通係報應

唔捱得

非英治既人無被God bless

以前小童上山落水等閒事

而家開住冷氣玩iphone

97報出世同大陸好close，出入大陸多咪中招囉

認真答，通常d 小菌人體本身有免役力對付，我地都係因為打敗d 小菌而有一定免役力。
但己家家長過分保護子女，少少野又消毒又點，小朋友免役力差左，細菌/病毒勁少少都無辦法對付